tu report 問題

個個月準時找卡數
但條卡數長期多過我份糧
會唔會影響我個評分？